# PermissionFronted

Desarrollo de un WebApi para prueba de khensys
# Pasos para correr el proyecto PermissionFronted
1. Ir a consola 
    1.1  Ejecutar comando "npm run serve"

## Dependencies: 

- Router
-  Axios
- VueAxios
- VueToast
- Vuemoment
- Moment
- IconsPlugin
- BootstrapVue
